\begin{aufgabe}{Größere Vereinigungen}
Die Prozedur~\schemeinline{set-union} wie wir sie am Beamer programmiert haben,
kann nur genau zwei Mengen vereinigen. Schreibe eine erweiterte Prozedur, die auch
mehr als zwei Mengen miteinander vereinigen kann:

\begin{schemecode}
(define set1 (set = 1 2)
(define set2 (set = 1 2 4)
(define set3 (set = 1 5 7)
(set-unions set1 set2 set3)
; soll eine Menge mit den Elementen 1, 2, 4, 5 und 7 geben
\end{schemecode}
\end{aufgabe}
